有冇人會因為係旺角上火車太多人會搭去紅磡座回頭車？

次次係旺角東上車都好撚多人
小弟住上水 唔搭回頭車真係企到返屋企

會

試過
但會慢10-15分鐘先到目的地